90後比人叫廢青唔係冇原因

唔講咁多，上深圳飲返杯喜茶先

香港已死
利申90後

依家立法會搞成點啲90都唔知㗎喇,當中有幾多選民啊
利申 90後

中共接手香港之後依班撚樣有排受

唔係廢成咁呀

希望過多幾年可以唔洗過關就直接上深圳飲喜茶啦

有無戇鳩到咁

個黃衫呀叔最明白事理

年青人表示支持，快啲炒香港人家，反正我一無所有，攬炒最開心

咩節目

D上年紀仲心水清
係咪咁岩炸
班後生日日到底睇緊咩
接受緊咩資訊

做隻豬仔更開心 死咗都唔知咩事 唉

體會都幾深
岩岩入U個陣
d師兄師姐係好熱衷於時政
宜家final year
見下面個堆既生活就係喜茶 海底撈
以為自己去左大陸讀書

頭三條撚樣生活淨係活係自己世界

阿叔阿嬸
廢青

有啲中國樣

不知所謂

我覺得無問題，唔識政治，第時出事自己受番唔好問點解就好

係反抗果班慘，不過老老實實計，反抗人口係香港佔比都唔知有無一成......

一代不如一代，身邊好多人都唔明條例有咩影響，
番大陸玩多過留意時事新聞，香港無希望，只希望日後夠本錢移民啦

利申：90後

以後唔笑人廢老啦
依班打壞後生廢青仲衰過D老野

屌你老母

90後 先係最關心政治
雨革, 光復行動, 魚革, 都是主要由90後參與

反而去 深圳飲喜茶果班主要是00後
不過最大問題是, 十幾年前果班雙非長大了, 就變成香港00後
呢班雙非 雖然在香港長大, 但由於父母是大陸人, 所以思想上都接近大陸

垃圾

我諗00-03個班會好過其他00後啲啲 不過我身邊都好多同學會返大陸飲閪茶同埋佢地好多都政治冷感 連發生咩事都唔知
利申 01年